唔係識睇銀魂, 有無指教...

以1, 2集為故事單位既搞笑漫畫
我早排睇左齊木楠雄, 係間唔中有幾話唔太好笑, 但OVERALL都好正

不過銀魂暫時睇左頭4期, 都未太GET 到佢好好睇個位係邊...

講熱血又唔算好熱血, 講好笑, 有D 位太夾硬笑唔出...

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

不嬲都唔好笑

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

直接google銀魂推薦集數啦

睇下動畫先再睇漫

我想講呢幅圖個數字係十萬億 = 10兆

銀魂根本就係講緊將來嘅香港

冇話識唔識睇，你個人興趣嘅啫，覺得唔好笑就咪鬼無謂迫自己睇啦。

試下SKIP頭30集

銀魂好笑過齊木十倍

銀魂前期D人物未夠多,未有互動唔太好笑.

後面成個角色群撐起左之後好笑到on9
動畫版直頭放飛自我

某幾篇真係幾悶
其他都ok 有熱血有搞笑有人生哲理

好似睇到第一個長篇先開始好睇

銀魂睇動畫啦

其實不嬲都係垃圾
係d人話岩電波先覺得好笑
就算睇動畫都完全笑唔出

唔夠on9笑唔出
或On9爆哂標都笑唔出

齊本淨係覺得聽到條女心入面諗法好笑

啲長篇其實多數都垃圾

將軍剪頭髮同埋前列腺剎車都係經典

爛尾不了
用左幾年個名都想改了

銀魂可以好好笑 例如雪雕個集
有時可以好正經，有返JMUP三大元素
銀時嘅回憶部份更加愈睇愈有味道..

可以稱為一大經典！！！！！

睇動畫先啦